喂又話一月支爆，二月永不番身，點解三月都仲未支爆？

燈

因為四月黎緊

4月份再爆

識玩一定all in人仔

支爆撚同啲末日撚一樣
永遠都有個期

行返計劃經濟都唔算支爆, 籠門可以搬上外太空

總之支那仲有個名
仲有樹皮食都未叫支爆

認真，人民幣有5%以上息

就算你最高位入貨到而家都未必輸錢

你all in咗未？

上年夠話本土派三分天下啦

岩岩起身又見笑話
上年貶左差唔多7%，得5%息居然無輸錢

3月啦WO，請問鎖國未

又話開大會又點點點

英國研究
韓國起源
台灣報導
中國制造
支那爆煲
習總捉棋

家陣係立法會的確三分天下

建制派: 民建聯, 工聯會
泛民派: 民主黨, 公民黨
本土派: 熱血公民

仲唔係三分天下??

熱血公民有幾多個位？

三國時代, 有13個州
魏國佔9州
吳國佔3州
蜀漢佔1州
但一樣都是三分天下

9999年
支那終於爆了

lm

又話開完會後！

時代革命講左成年都未有

上連登 勿認真

要等埋習大大處決大粒墨同689 俾d時間

689 剛剛做政協副主席, 要落馬起碼都要半年

因為預言一旦揚咗就唔會實現